\prorezeptheader{
	Sweet Pickle Relish
}{
	sargantana
}{
	461155
}{
	\diffneuschwuchtel
}

\promisctext{Da hier ja in letzter Zeit einiges an Rumgekoche gepostet wird, dachte ich, ich hau' auch mal was für den nächsten Kellergriller-Abend raus.}

\hspace{10mm}

\prorezeptzutaten{
	\item 4 Stinker (= 4 Zehen Knoblauch)
	\item 3 Paprika
	\item 1 Gurke
	\item 200g brauner Zucker
	\item 4 Zwiebeln
	\item 200ml hellen Essig
}
\prorezeptequipment{
	\item Kellertisch
	\item Messer
	\item Großer Top
	\item n Weck-Gläser

	\propostqrinline{461155}
}

\prorezeptzubereitung{
	\item Der erste und aufwändigste Arbeitsschritt ist, den ganzen Kram kleinzuhauen. Am besten in Würfel. Ihr könnt aber auch kleine Helikopter daraus schnitzen. Postet das dann aber bitte als OC.
	\item Alles in einen großen Topf kloppen.
	\item Die ganze Grütze dann gut durchmatschen und ca. \produration{10 bis 20 Minuten} auf höchster Stufe gut einkochen.
	\item Die Wartezeit mit pr0gramm, Fappieren und Co. überbrücken.
	\item Die Sutsche noch heiß in ein sauberes Weck-Glas packen, zumachen, umdrehen und abkühlen lassen.
}

\promisctext{\subsection{FAQ}
\subsubsection{Wie Lange hält der Kram?}

\noindent Im Weck-Glas locker 6 Monate, wenn man es nicht vergeit.

\subsubsection{Das ist mir zu viel Arbeit, gibt's nicht ne einfachere Alternative?}

\noindent Klar, downloaden und dann per WLAN an den Drucker direkt zu Mama in die Küche schicken.

\subsubsection{Was ist das? Wo ist die Fleischwurst?}

\noindent Der Kram ist im Endeffekt eine geile Soße zu allem. Steak, Hot Dog, Bacon, Sandwich...

\subsubsection{Was für einen Essig soll ich nehmen?}

\noindent Ich empfehle einen weißen Essig. Balsamico Blanco ist sehr gut, alternativ geht auch Apfelessig. Das macht das Ganze etwas fruchtiger.}

\subsection{OC}
\proocsmallside{461155-0}{461155-1}
