\section{Schwierigkeitsstufen}
Jedes Rezept hat einen Schwierigkeitsgrad. Die Grade bauen aufeinander auf. Das heißt, dass sie immer nur schwerer werden, je mehr Punkte sie haben. Jetzt sollte das auch jeder Kevin verstanden haben.
Folgende Schwierigkeitsgrade existieren:
\noindent\begin{itemize}[leftmargin=*]
	\item[] \diffgebannt{} -- Gebannt

		Dieses Rezept ist so einfach, dass sogar die allerletzten Kevins nicht dazu in der Lage sind, es zu verkacken.

	\item[] \diffftb{} -- Fliesentischbesitzer

		Das sollte jeder nicht ultimativ beschränkte hinbekommen. Also auch Du.

	\item[] \diffneuschwuchtel{} -- Neuschwuchtel

		Bisher hat Mama (oder der Muselmann um die Ecke) immer für Dich gekocht. Langsam ist es an der Zeit, selber mal was auf die Reihe zu bekommen. Dieses Rezept solltest Du schon hinbekommen. Oder Dein Keller explodiert. Musst Du wohl ausprobieren.

	\item[] \diffuser{} -- User

		Auch genannt \glqq Der Unsichtbare\grqq. Kommt in diesem Stoß nicht vor, weil sie aus technischen Grüden nicht sichtbar ist und wird leider nur der Vollständigkeit halber erwähnt.  Wenn sie wirklich vorkommen würde, hätte sie diese Beschreibung: \glqq Du hast schon mal Spaghetti gekocht, ohne, dass Du den Herd komplett versaut oder den Gaskocher umgekippt hast.\grqq

	\item[] \diffwichtler{} -- Wichtler

		Du gehst auch mal ein Risiko ein, auch wenn es am Ende vielleicht scheiße schmecken wird. Aber hey! Du kannst es dann anschließend noch an eine andere risikofreudige Person schicken!

	\item[] \diffaltschwuchtel{} -- Altschwuchtel

		Mittlerweile studierst Du im 3. Semester und hast schon raus, wie man nicht verhungert. Neben Dosenfutter, Nudeln und Tiefkühlpizza gibt es aber auch machmal etwas ''frisches'' (sprich: es muss im  Kühlschrank aufbewahrt werden), was in deinem Keller deniert wird.

	\item[] \diffmoderator{} -- Moderator

		Dein Hobby ist Kochen beziehungsweise du hast schon öfters mal etwas ausprobiert und auch keine Scheu, den Keller zu verlassen, um auch mal ein paar Zutaten zu besorgen, die Du bisher nur in der Google-Bildersuche gesehen hast.

	\item[] \diffadmin{} -- Admin

		Admins essen nicht. Sie lassen essen.

	\item[]
	\difflegende{} -- Lebende Legende

		Um dieses Rezept zu meistern musst du eine Crowdfunding-Kampange anstoßen, um Dir die Schulungen der nötigen Kenntnisse leisten zu können. Alternativ könntest Du Dir damit auch deine Entjungferung finanzieren. Wir hoffen in beiden Fällen auf qualitativen OC.

		Alternativ bedeutet diese Schwierigkeitsstufe auch, dass Du eventuell Deinen Keller mit diesem Rezept abfackeln könntest, solltest Du etwas falsch machen.
\end{itemize}
